Nalevo v rohu stojí postel. Tam lezí babíčka a jsou stůl a židle. Tam na stole leží talíř. Na židli sedí u. Uprostřed stojí křeslo. Tam sedí žena. Ona se dívá na televizi. Napravo stojí skříň. Na skříně je rádio. Vzadu je velké okno. Nahoře visí lampa.
